https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7722315|:|1628|/|01|/|16|EA| |ประกาศ|จัด|งาน| |EA| |Play| |อี|เวนท์|เกม|ของ|ตัวเอง| |ก่อนหน้า|งาน| |E|3| |สอง|วัน|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|ea|.|pngEA|
nismod|
Electronic| |Arts| |เตรียม|จัด|งาน| |EA| |Play| |ซึ่ง|เป็น|งาน|อี|เวนท์|เกม|ของ|ตัวเอง|แทน|ที่|จะ|เข้า|ร่วมงาน| |E|3| |อย่าง|ครั้ง|ผ่านๆ| |มา| |โดย| |EA| |Play| |จะ|จัด|ขึ้น|ใน|วันที่| |12|-|14| |มิถุนายน|นี้|ที่| |Los| |Angeles| |และ| |London| |เฉพาะ|วันที่| |12| |มิถุนายน| |ก่อนหน้า|งาน| |E|3| |สอง|วัน| |(|E|3| |จัด| |14|-|16| |มิถุนายน|)|
อย่างไรก็ตาม|ทาง| |EA| |จะ|ยังคง|ไป|ออก|บู๊|ท|ที่|งาน| |E|3| |อยู่|เช่น|เดิม| |แต่|จะ|ไม่|มี|การ|นำ|เด|โม|เกม|ไป|โชว์|ใน|งาน| |E|3| |แต่อย่างใด| |นอกจากนี้|งาน| |EA| |Play| |จะ|มี|การ|ถ่ายทอด|สด|อี|เวนท์|ใน|งาน|และ|เบื้องหลัง|ของ|การ|พัฒนา|เกม|ต่างๆ| |ผ่าน|ทาง|ออนไลน์| |รวม|ไป|ถึง|มี|ของ|รางวัล|พิเศษ|สำหรับ|ผู้|ที่|ชม|ออนไลน์|ด้วย|
ที่มา| |-| |VG|247,| |EA| |Play|


https//www.blognone.com/node/77223151628/01/16EAประกาศงานEAPlayเวนท์เกมตัวเองก่อนหน้างานE3สองhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/ea.pngEA
nismod
ElectronicArtsเตรียมงานEAPlayงานเวนท์เกมตัวเองแทนร่วมงานE3ผ่านๆEAPlayวันที่12-14มิถุนายนLosAngelesLondonวันที่12มิถุนายนก่อนหน้างานE3สอง(E314-16มิถุนายน)
อย่างไรก็ตามEAยังคงบู๊งานE3เดิมนำโมเกมโชว์งานE3แต่อย่างใดนอกจากนี้งานEAPlayถ่ายทอดสดเวนท์งานเบื้องหลังพัฒนาเกมออนไลน์รางวัลพิเศษสำหรับผู้ชมออนไลน์
ที่มา-VG247,EAPlay